睇到直播 黑警入黃大仙地鐵捉人

封鎖線係地鐵內 你老味

推

push!!!!!

推 大家街坊快去救人

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

地鐵站內封鎖線 diu 邊度都可以係黑警封鎖線

屌

在站內樓梯 啊比記者行前 仲話要將封鎖線向前 唔比人影 捉嗰兩個係𡃁仔

MTR不停YMT MK

推，加借位

[建議]關於罷買！！！

入到地鐵都捉 痴L線
而家成team係地鐵站門口 幾十個防暴封出口

小你老味黑警 在街頭捉左一個 地鐵兩個
白衣人又嗰見你地出幾十個防暴